[外國JJ]終於用到大學email開account

等左成個禮拜終於開到account
望住D post又覆唔到好頂癮

唔得喎（加拿大JJ）

試下email admin?